集思廣益 廢青放假毒留家中可以做咩

到底一個廢青放假留在家可以做d咩?
有野做但做做下又會覺得好悶

零回應 氣魄更壯
零回應 心中不必驚慌

見你咁慘
回應下你
打機 煲劇 研究下整野食

人間有情, 好感動
如果你唔係巴打, 我差d就要以身相許去表達我呢一個moment的興奮

不接收垃圾同屎